侵侵豬左，有冇人想即刻攪移民想離開香港？？

拜登上場準備奶共，香港睇黎唔撚掂啦個勢似出去外國另媒出路比較好

去邊度都死
習大大統一全世界

全球都奶共
有冇諗過移去地府

走去邊都一樣
朋友做教水個個月都有小朋友走
都唔知咁驚做乜